(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(28）

屌 好曬

又爆post

呢度都好多mk偽毒

整緊頭髮

君たち快d去打機

lm

番到工嘅顏色

新棍絲LM

想識毒絲

好羨慕黑色都好睇嘅人
我黑色好似唔知邊度黎嘅中學生

真

呢到d偽毒好進取

想學

染黑左就會有一排都無得染番淺要諗清楚

鬥偽毒這些機會不是屬於我的

我要好景絲架

我自從用左交友app後，英文進步左好多，唔明點解無乜人講中文

仲要埋貓絲一齊打bino

唔係😂

但無竟然有男仔無應我，都係第一次

老奉覆你？

其實係
有啲女仔好似等餵入口咁 唔傾好過傾

太被動真係不了 關係呢d要雙向先可以長久

關

留名

[member]鳴鳥不飛 我見到成場得我買左member]

所以呢啲之後嘅事

前提宜家keep住傾個幾月先

[member]
我送番老人服務比你
使唔使幫你call埋[白車/member]

唔想追POST 今次又邊對出POOL呀

我覺得唔好講咁白會易回d

去左轉top 好多靚女但係一個都沒我份

TOP?

旺角果個top商場

係 同埋冇乜情趣

有情咩趣開到
如果我今晚話我驚佢唔再返嚟
又嚇親人

唔識佢唔想教錯你

慢熱好難搞

你同冇油有咩分別

上水
中間電話無電斷左段時間
大家ff到咩地步

個仔諗住改咩名

我自己坐？

想同好景絲一枱食牛角

痴落你地到

大家晚安

今晚有冇打機團

今日點呀你？放假？

返工
咁正，巴打5days work??

好多了，多謝關心
聽日有咩玩？

多謝你

有時真係想訓下晏覺就算

我都想知唔玩app 點識仔

女就女 仔就仔啦 唔好撈埋講

我都覺 wfh 太耐
一返工勁唔慣

就快唔係

叔叔

你塗左同冇塗一樣

上黎睇左d乜嘢

咁刺激邊個邊個

毒撚都想問

嘩屌 做咩變左bl討論區

窮 窮 窮

睇緊

夠人未

召喚芋絲

來來來！！！等緊你！！！！

auba射得好靚

平安鐘

進步左好多啦 上季場場俾人放題咁

溫咩書呀？

我都想知重點

中游隊気にしないで

今季仲未買齊人

靚唔靚

留tg果度識？如果係既話算吧啦

你唔知佢同幾多個傾緊

要愉快學習興趣呀，唔好sad 樣啦

ok我對果d有偏見

果陣佢放1個鐘內已經add咗
之後就換id

都係求集氣la, 近排已經好灰

去做義工

集氣

大部份打機識…

等我試下一路睇波一路用手機玩先

你打咩機識

我打lol咋…但我純粹打機冇諗過識人

d 人偽毒 而我就因為返工

返下午呀